今日手足人數有冇機會壓倒出黎正常慶祝聖誕節嘅人數

有冇靜到真係睇今晚
出呀

呢段係上年新聞：
昨日平安夜天氣雖然不算好，但在強烈節日氣氛帶動下，市民紛紛湧到維港兩岸感受佳節氣氛，當中以五光十色的尖東海旁最為熱鬧，不少情侶趁佳節到海旁拍拖，並上載自拍照至社交網站「放閃」；有樂隊則趁機即場表演，望得大眾的青睞；單身人士亦不愁寂寞，因現場到處均是舉着提供「免費擁抱」標語的妙齡少女，讓他們亦能感受到節日的一絲暖意。隨着午夜逼近，人潮亦愈來愈多，至距離凌晨零時前十秒，維港兩岸人潮也來一個倒數，當數到「1」後，「聖誕快樂」的歡呼聲不絕於耳，令現場氣氛推至最高點。

今年都一樣我地就對唔住已經死去嘅手足
啲人已經變返港豬慶聖誕唔抗爭

一定要出黎shop

push

今年既慶祝就係抗爭！

Shop呀屌

岩呀
堅持

Shop呀

如果得近排就唔會咁少人啦

------

香港獨立 唯一出路

推

個個做哂休息撚
瞓醒半年又想瞓返咁款

Shop ok?

平安夜多區爆發激烈警民衝突
有警員衝入多個商場追打市民令多人受傷
政府強烈譴責暴徒破壞法治
藍商流血不止 宣佈轉投黃營希望年輕消費者打救

匯豐

我都想係咁架
除左第二行
多名警員受傷
或者多名慶祝聖誕嘅普通市民無辜受牽連就ok

海港城聖誕樹

基本上 上得街年輕人全部都手足

唔好咁高期望 感覺啲人仲休息緊或者真係慶祝緊

就睇下會唔會變返港豬

近排啲人數搞到我悲觀左七成

屌你老母
尋晚黃律師演說果陣
AIA班冚家產係隔離尖叫

毒撚表示好多年平安夜無出過去，會多好多毒撚

嗰班都係年輕人
所以真係唔好以為個個年輕人都係黃
佢地今晚寧願正常慶聖誕都唔會shop

今年一大班人同你行街街

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

係先好
唔要黑絲ol同我行
要黑衫手足就夠

Shop

這運動已一百多天, 大家在最近緩和左都是人性的一部份, 因為要長期爭取就會有時要休息一下, 始終很多支持者可能是有家人有子女, 在節日也會想和家人放輕鬆一點, 像放假旅遊...
個人意見, 這些大時大節應以重溫提醒, 哀悼傷亡, 經濟消費的方式把抗爭生活化, 慶祝節日不等於忘掉抗爭, 也不用因一些活動少了人以市民遺忘而氣餒, 像國父孫中山聖雄甘地也不會日日在做革命, 要相信港人和港人精神

出就一定出架啦
但係見到班香港人咁開心慶祝聖誕就真係好心痛, 好失望

但呢啲野通常越縮就越易收皮

我都係
要攬炒到佢地加入或者返屋企
不妥協冇節日

黎明來到!

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

要攬炒這香港

今年會好多人同你一齊 出嚟啦

大佬都抗咗半年啦，大時大節休息幾日都唔得？？
其實你自己做唔做到每日都出嚟抗爭

Shop到佢地玩唔到然後加入埋

同行兒女 為正義
無限攬炒

返工又話要返工
放假又話要休息
咁幾時抗爭呀

你休息時對家冇休息我地就黎俾人清算哂架喇

仲係要尖叫
老撚咁遠都聽到
佢地會唔會唔好意思架

祈求攬炒與攬炒萬世都不朽

自私到你

港豬會撚唔好意思咩
佢心諗都未返大陸食海底撈未夠盡慶添

邊有得咁講架 好有多被捕手足逃亡手足連節都無得過架

Push

香港獨立 最好嘅聖誕禮物

大家要帶啲溪錢係商場撒呀！
啲支那人好忌諱呢啲，正常人見到個心都涼一涼

喺港豬中間叫口號
只要係淺黃相信都會應
今日最需要真係士氣同畫面

死左嘅手足以後都冇撚得過節
我地邊好意思開開心心攬女鋸和牛

佢地唔主動示威
被示威都好
反正popo理撚得你，見你後生就當你係暴徒

岩
好

見到啲人一邊嗌光復香港時代革命
一邊bbq玩水 仲要po上story
玩咪算 洗唔洗特登嗌口號擺story

商場見

如果e件日都唔出，真係好大機會街頭抗爭已經結束，然後其他抗爭都會結束

今晚見

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

不如今晚真係慶祝，結果令狗主動出手搞事。

14年完全係咁

警甴成日都話分辨到示威者同普通市民
結果搞咗單831出嚟

叫口號一陣又舉旗
然後又屈人非法集結
根本和理非係隨時都可以出動
只係需要聚人同有手足帶頭叫口號

等睇佢地又屈叫口號嘅人做暴徒

Pushhh

14年嘅平安夜係代表活動嘅終結

咁就唯有認命，香港人只有e個程度，遲下係香港收到幾多中國打壓就唔好怨，只可以怪自己

但係點分手足同港豬
我食完黃店再去商場shop 無著黑衫係咪會比大家當港豬

12月24、25、26，LKF約定你

叫口號又話人非法集結㗎喇
全部市民被變暴徒
如果今日有手足喺九龍公園徑叫口號
班港豬又跟住叫
好有可能又藉機清場

分分鐘叫口號都已經清場話你犯法

last supper By 圖中邊個係叛徒？

Retweet
聖誕快樂/不快樂🎄一定要齊上齊落

無忘6000多被捕手足
無忘為港殉道，被自殺有名無名義士

希望唔使3年零8個月
香港人沉冤.得雪
香港叛徒罪有應得

Fb 無人講今日有活動

出黎shop

抖夠了 出黎啦

冇
唔想一個人慶祝聖誕
更加唔想一個人抗爭

好驚變鳩嗚咁

冇,今日我諗唔會多人得去邊
和你shop呢d半勇武行動人數不嬲好有限
如果思穎巴個遊行有取消就會多人嘅

Shop撚到商場stop 出禁制令吧

唔好獨留在家啦

根據之前和你shop情況
有人唱歌整野就行過黎=手足
唔理兼當我地冇到/離開=港豬
表示厭惡=藍絲

y not both ?

認同 元旦大遊行先見真章

大家講多啲

無可能,運動已完

出到嚟你就唔係一個人

pish

咁你去唔去
多你一個多好多

推 今晚好多人陪我行街

咁你出唔出

去

屌你老母 我係監獄聽到你呢句真係不如死左佢算

真係唔好忘記。。。

大家將今日活動既文宣用人脈廣傳出去，包括wtsapp group & tg group，會比係連登推post更有效

有班係港豬黎
尢其有啲聲大夾惡嘅mk 完全唔會出黎

今日收到勁多文宣
又遊行，又倒數，又和你shop
到底邊樣先係

推行動po

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Shop係主力
遊行取消左

推！！！

今晚見

唔出正垃圾

和你shop 次次join都好少人

一齊出去行街街

Shop係主力

搞埋今晚要集思廣益諗新橋了

我book左枱食聖誕大餐
今晚文化中心嘅音樂會俾你地搞到取消左啦

每次得幾百

大把fd已經諗定今晚去邊玩去邊慶祝
好認清事實 今晚應該冇乜人

慶佢老母啦

偽和理非真五毛stamped
大家睇完哩個留言
再諗下現實世界你識嘅和理非
有冇邊個真係成日嗌休息？

一連9日嘅「和你宵」已經開始咗！手足要瘋狂幫襯喇！！

你唔好跟佢哋去
跟我地
然後攬炒到佢哋冇得玩做返抗爭者

Shop撚旺個場

唔可以停

唔消費就係手足

尋晚都4萬幾人喎

聽日聖誕有場中國球隊大戰香港球隊嘅波 大家唔係唔入場呀嘛

其實連登住可唔可以發展連豬正版licensing正版產品 加入黃色經濟圈開財路又益fans?

入商埸

Shoppp

推推推

Shop?

記住，我哋只會報細，唔會報大

唔一定係黑衫嘅

20:00尖咀見

唔撚休息
死咗嘅手足家人有無得休息？
佢地喺天堂見到我地玩會開心嗎？

如果其中一行係「有數名警員被暴徒殺害」
咁我諗就真係聖誕快樂喇

SHOP

個班MK妹MK仔就算啦，佢地根本唔會理新聞，到佢著黑衫出街之後比人捉左去輪姦同被自殺，佢地就會知發生緊咩事

Pish

想知和你shop應該帶乜裝

出

身邊冇朋友提過

睇怕都係唔太夠人

你做到日日抗爭先講嘢，唔係就收嗲

由你提起

其實個核心就係班狗想引戰捉得幾多得幾多..望都望你地多D黎密D手..唔捉都跟蹤住你等你地裝修完先再捉入多幾條罪...警謊所謂既評估就係認為有大魚捉所以唔封路等你地自投

廁所

希望你一世都唔好娛樂，唔好開心，否則對唔住佢哋，直到手足放晒出嚟🙏🏻

再者就係過去半年都無好似呢D大節日咁聚哂係條街~~想係大家寬鬆心情度過情日下都突然面對暴力威脅從而想扭轉民意(包括以往政治冷感既市民)

甴近平

和你shop ah

又係呢類condom 文。。。

次次活動前，永遠都睇到有人出黎左屌右屌又話靜，活動完之係又唔見晒影

下次活動前又出番黎

我今朝已經見到幾次，連登又見到，FB又見到

其實我好懷疑係同一班人寫既

BTW,今晚見

黎明行動都冇逆轉
shop點會

隨便標籤冇所謂，唔在乎
我唔鍾意偽善，亦唔會要求人幫我抗爭自己去玩
我鍾意講事實，事實係點大家呢幾日睇得好清楚
接受現實啦

[有圖] 平安夜d女女著晒黑絲咁得唔得㗎。。。

稅局呢
成日叫人出去抗爭嗰班死晒去邊？？

推啊

屌你老母 鬧你都廢撚事

和你shop呀

平安夜俾我靜下啦 去玩算啦

休息完，起身攬炒

乖啦
一係你就出去行街
越鼓吹失敗
就越少人出去

再唔係叫你身邊好友
今晚聽到願榮光聽到口號
一齊唱一齊嗌
攬唔攬炒到唔緊要
最重要係等大家知道
呢場抗爭仲未完結

全世界只有連登仔日日諗住喺喜慶日子為人帶來痛苦

簡直領先全球，出類古今

好難講
我吃完飯去行商場同和你Shop有咩分別
冇必要係到地圖炮分化

推 會去

多你一個就可以

一齊去大合唱

其實我諗二百萬入面有唔少淺黃應該會揀出黎正常過節，行街放鬆下咁啦，我甚至驚佢地會唔會直情心底暗地埋怨緊手足搞佢地聖誕節添，始終香港人最鍾意係聖誕。

Same 呢幾日已經係咁慶祝

要呃人先要呃自己

整間出到來發現
原來手足都係型棍子
得自己係毒撚點算

tui

比我同囡囡食埋餐飯就去和你shop

去邊都好，老閪都要出黎

Shopping 食個飯再shopping 是常識吧

去商場

今晚係預祝抗爭成功

星火就係例子

究竟有幾多人出去shopping 單身狗其實唔係好想出去睇人拍拖

唔好打啊

有！

會單丁出黎

of course!

中秋唔過
萬聖唔過
聖誕都唔過

咁又未必既，始終真係大時大節，會有淺黃想抖幾日其實人之常情，又唔使太緊張個別幾日既人數，要對香港人有信心。

黑人黑夜黑色衫
型定柒鬼知咩
你著黑絲都冇人知
出黎shop

攬炒到佢拍唔成

希望我地仲有好長路要行

攬女鋸和牛

推 一齊出嚟行街

其實係應該攬炒蘭桂芳

今晚應該見唔到有裝修同開花個個都話放鬆

下場

但點解你會覺得一場大既運動係可以咁樣獨立咁睇，而唔係宏觀咁睇哂成個運動既進程，將佢睇成一個起碼以十年為尺度既民主運動。無錯14年雨運最終係悄然消退，但代表香港人心真的消退嗎？如果消退了，為何會有19年這場運動?點解咁多人會覺得14同19兩場運動係獨立去睇，而唔係理解做一個宏觀既抗爭進程?

老實講，就算我地而家場運動玩多一兩個月就停止，但都唔代表最終終結架喎，因為種子已種下，只要政府政策再有咩問題，香港人隨時都會捲土重來，而且係會即刻搞得返起。

靜靜做

隻靜靜雞俾人濫用到痴哂線

尖沙咀見

出呀

夠多人我切7

和你shop唔一定要黑衫，做到草木皆兵就最好

經過幾個月訓練，手足已經好醒彈出彈入，你以為係慶祝嘅人群，其實全部都係手足

會

依家最大問題係行動時間表唔清晰
好多文宣唔統一
我有好多和理非fd都想出但又唔知去邊
怕出到黎狗仲多過人
行動指示好多時都畀3毛帶晒風向

今晚仲想去玩嘅 入黎睇下哩堆相

出黎呀自由閪

「免費擁抱」標語的妙齡少女

有既即出

又打飛機

我覺得始終cu poly兩役係有啲傷 就算唔計拉咗嗰啲 都要啲時間recover

lm bin c

咁快樂抗爭都算同路人既 唔好不斷邊緣化自己啦

和你sing大合唱

Shop阿

依家潮流興攝衫，想型嘅就攝啦

和你shop

唔知啦咁就
我就出咗先算

推呀

唉打左半年，搵日行下街都唔撚得，又要情緒綁架
我唔係話做休息撚，只係想講全面抗爭唔係一年兩年既事黎，波蘭人抵抗蘇聯用左足足8年再等到佢解體。
如果想挽留人力，不如係「如常慶祝」同「唔慶祝唔消費」攞個中間，杯葛所有中資／親中企業好過啦

不如攞中間，杯葛所有中資啦

係好傷，其實最前線嗰班大部分都係學生嚟
之後搞黎明行動已經好少人，又拉一批
全部15，6歲中學生嚟
和理非可能冇乜少到人，但勇武一定好傷，屠龍小隊都拉咗啦
所以成撚日屌鳩人做乜唔出？休息夠未？ 又懶休息撚煽動等等呢啲人根本唔知實際情況
大佬你估前線手足無限量供應咩

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

出黎呀手足

聖誕願望：
1.好多手足
2.有女朋友
3. 光復香港

其實你可以預人唔會多，好多都上朋友屋企gathering

病左俾我做一日休息撚

就係唔想前線冒險先希望多人
多人就唔使裝修唔使塞鐵都可以停哂啲野
係唔夠人先要做多啲

發緊燒

睇番啲正負評

原來真係有一半人係咁諗

聖誕節最緊要慶祝休息

你點分的

返工就話唔搵食點抗爭
聖誕就話唔抖下點抗爭落去
精神抗爭法

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

出過和你shop就知啦
呢邊喺度唱歌舉手叫口號
嗰邊就食大家樂揀化妝品完全冇反應
唔好話我知佢地都係手足化整為零

我係一年都無出過去慶祝

聖誕同出去同咁多手足一齊過

關於慶祝平安夜 我有D野想講

總有人聖誕要陪屋企人

應該唔洗shop到倒數？
諗住shop到10點就尖咀埋位

大把人口講支持 唔割席 再得閒食2餐黃店打下卡

就當參與左

但已經好有威力，所以要堅持落去

維港兩岸人潮也來一個倒數，當數到「1」後，「光覆香港，時代革命。五大訴求，缺一不可。 」的呼聲不絕於耳。

shop啊

依個時候仲入AIA玩嗰啲根本就唔係同路人

仲要post 埋 ig

依啲要割啦 同路人邊有心情去玩

唔好睇少港豬

up

無 香港人寧願去party